有冇人堅持順應自然唔開冷氣

順應自然
唔開冷氣唔開風扇

安靜落來感受空氣既流動
個人好快就平靜左
心靜自然涼

有鼻敏感所以夏天幾熱都冇開冷氣訓

風扇都唔開 勁

我都有，但我照開，不開我會焗死

自然有冇屏風樓先

你屋企係咪無水龍頭？
呢一類社會主義制度下副產品

35度點樣心靜啊屌你老母生到你咁既岸九 諗野，你以為係世界真理果度好笑，收嗲捐翻入老母個閪到啦
利申 曾經以為心靜會自然涼 依家熱到痴撚左線

冇開 單純因為個人覺得未熱到要開

我都覺你熱到癡左線

十卜

我如果而家住人係法國南部咪心靜自然涼

有
扭左扭右個種

good

咁我開埋你嗰份

keep住啊 巴打

保衛地球靠曬你

巴打你內心越係急燥就越係覺得熱
試下抹乾d汗
平靜落來打坐
幻想自己身處冰天雪地
減慢呼吸頻率控制心跳速度

熱只係一種神經傳遞俾你既幻覺
你身體適應左就唔會再有熱既感覺

以前細個真係冇咁熱.

開風扇夠做

仲未開冷氣here

依家唔訓教都仲可以開大個風扇，訓教唔開既話訓完好似無訓過咁

又一個熱到痴撚左線

住19樓
窗口出面對住個樹林

老婆番外家訓我唔會開冷氣同風扇

有無做100下 掌上壓同sit up?

焗一晚訓總好過第二打氣次流鼻水足一日一夜個鼻仲會損晒

純粹唔中意俾風吹住

你咪試吓一邊打坐一邊俾我用火槍噴你碌鳩睇吓涼唔涼囉 屌你老母

太凍, 開左暖氣

老母唔比開就扮環保

有冇讀撚過physiology啊
幻覺幻覺幻你老母咩

唔開冷氣
可以考慮下買部冷風扇，加d冰水，d風冷陣陣

隔離屋長開，熱風吹住

痴q咗線

石屎高樓大廈呢樣嘢已經唔係順應自然
唔開冷氣風扇隨時焗到暈
如果想順應自然唔應該住呢啲地方

我都好想 因為我間房開窗開門嘅話 我唔覺得熱
但係屋企人多 瞓教果陣一定要關門 搞到最少都要開個風扇

慢慢
你鐘意就得

我鐘意開冷氣
長期開

完全唔覺熱，依家好涼爽

夜晚訓覺無蚊 開唔開都無所謂
（屋企低層 附近有地盤）

屋企細個無裝冷氣 熱慣
依家最多訓之前會開幾個鐘

處身於三級火警中 幻想自己係冰天雪地
心靜自然涼 好似開冷氣咁涼爽

same

二十度，日本人穿浴袍撥扇；火山專家在瘋狂焗桑拿。
三十度，美國人開冷氣機；火山專家在太陽下打邊爐。
四十度，英國人在車子熱死了；火山專家在車子後座做劇烈運動。
五十度，泰國人在市內裸奔；火山專家試穿長袖毛衣。
六十度，阿拉伯人瘋狂喝冰水；火山專家寫意地喝熱咖啡。
八十度，非洲人躲在雪櫃裡；火山專家改穿短衫短褲，等待真正的夏天到來。
一百度，水份完全蒸發，大量動物被活活熱死；火山專家覺得要稍為補充水份。
一千度，熔岩淹沒都市，建築物被高溫融化；火山專家終於說：『老天，外面好熱！』
連登仔：『最近天氣開始回暖了！』

一黎係環保 二黎係覺得唔太熱

本來唔怕熱，環保撚
屋企都算通風，依幾日好焗同34度都堅持只開風扇

有 個人夠平靜根本唔覺好熱

老母利用報紙成功將冷氣封印

好快變琦玉

唔洗用電咩

咁撚極端你講晒啦

幻覺

諗起念力打飛機

唔熄車涼冷氣爽撚到

冷氣壞左 香港仔有無整冷氣推介

今年屋企未開過冷氣
開門開窗都幾大風 唔熱 開風扇都ok

唔覺
我殺北極熊殺得好爽

我老母...

今日係今年最熱嘅一日
佢叫我開房 佢唔熱
(唔關電費事 日日24小時開都俾得起
係佢真心接受唔到冷氣果種凍...)

自然都無iPhone架喎

同意

4月開始已經長開

好睇你咩座向 風入唔入屋

無開一年有多，習慣左無乜野

有，埼玉老師

你咪咪撚開 你熱姐嘛 關我撚事

冇錢開冷氣 開風扇太嘈

所以一向唔開

成日覺得開冷氣只會令地球更熱

之後俾爸爸屌

唔開冷氣
甩頭髮甩得好勁

我呢邊近山未算太熱，上年去到七、八月先頂唔順

順應自然行路返工，游水過海，永不搭𨋢

我屋企三月開到宜家

屋企保持開冷氣，夜晚要蓋被瞓

睇heat index先開

我 32度都唔開

我都唔鍾意開冷氣，但冇理由連風扇都唔開

話25.5度夠凍果d人白卡人來

法國環保撚真係偽善
全球變暖北極冰川融化關我撚事咩
無晒化石燃料嗰陣我都死左啦
最緊要我地有能源用
夏天開到冷氣
物競天擇適者生存呀
北極熊數量變少最多咪好似大陸d熊貓咁捉佢地去日扑夜扑lor

訓覺無開冷氣，心靜自然涼

唔開冷氣只係因為我想慳電費，我有錢嘅話一定24小時長開

風扇唔自然咩

有小朋友唔開唔得

有人計過其實一個月開足24都係7xx蚊

你唔好就好啦，我地可以開埋你個份

堅持唔開
到時世界末日你班冷氣撚死撚硬 點生存

開風扇

呢兩日有34、35度咁勁咩

唔係有客人都唔會開冷氣
岩岩訓教連風扇都冇開

開足24小時 平時慳家嘅老母都話熱到頂唔順

唔開得 有鼻敏感

4月開始開冷氣訓教

有，開緊暖氣

原來堅持唔開冷氣 到時世界末日就可以生存落黎
長知識了

要自然就上山訓

唔緊要啦
最緊要可以開住冷氣等世界末日

如果末日係進入冰河時期，你班唔開冷氣既人死撚硬 點生存
咩邏輯黎

冷氣機壞左幾年無開過

老母未到最後一刻都唔肯開，一提到好熱又話電費貴

利申:懷疑老母既感熱器官壞左，但係真係好熱

老撚都開冷氣啦
仲要開到最大
理撚得你環保撚

話明世界末日
你唔撚開冷氣咪一樣收皮

我順應身體自然，熱就開冷氣。

我 壞左開唔到

就咁坐係到都熱撚到痴線啦
話心靜自然涼啲人個腦都唔知諗乜

屋企冇冷氣

心靜自然涼 碌鳩都自然長

嚴重鼻敏感 唔吹得冷氣風扇 自己房訓教已經成年冇開過冷氣 如果唔係去到焗死都唔會開風扇 朝早起身沖個涼好過

食敏感藥

已經開左幾個月啦

順應自然 今晚訓街

部冷氣由5月頭開到依加冇熄過

環保撚全部係屋企打坐

咁啲汗係咪幻覺？
利申有冥想

環保撚掛

無開..
電費貴...

琴晚忍住唔開冷氣
淨係開風扇
結果成晚訓唔著

笑死我咩

熱到沖涼沖凍水
第一下掂水果下都唔覺得凍

On9
燒撚壞左個腦

遲早爆炸

淨開風扇

我屋企有bb
四月已經開到宜家

我近3,4 年訓覺唔洗開冷氣

講真 香港住樓 連空氣都流動唔到 仲要可能吹哂熱風入屋 點唔開啊

都係鼻敏感，一開個鼻又乾又痛，一年唔開超過3次冷氣

端午節冇開有中暑症狀
身體要緊

我大陸o的friend , 呢個天氣訓覺可以唔開冷氣仲要蓋被， 平時係屋企食飯又係唔開。
但完全唔係為省錢，本身佢地有錢到爆，只係話唔覺熱，800幾呎個廳得部1匹分體仲要裝飾多過用。

每次上佢地屋企我幾呼想死。

打坐

同意。
d少汗既人根本唔撚明大汗既人幾撚慘

日頭都話可以唔開
但訓覺唔開真係頂唔順

人地非洲五十幾度咪又係通山跑
係港哩身體機動退化晒先要依賴冷氣

利申：堅持唔開

班廢柴一陣又話香港濕熱30度熱過非洲60度

人地非洲飲生水
你唔撚飲？

屌你老母
冇開冷氣電費千零
開冷氣日開8個鐘三千七
唔撚敢開啦

身為連登仔得個3十幾度算係咩

巴打俾人偷電呀3千7

咁我開埋你果份啦
世界和平靠哂你啦

我開埋你嗰份

堅持唔開冷氣

仲未開冷氣

係
我都開始出街去草叢屙屎
同用樹葉抹屎
好自然好舒暢

戇鳩, 老婆返外家我開到16度同全裸tim ar

無買冷氣機
而家都係上山摘白花+採油 然後撈勻 搽心口同巨龍

未開千零都誇

心靜自然涼呢句真係俾人打飛機用

今日下就太熱都開左陣，平時唔多開冷氣

無開好多年，淨係開風扇
但樓下經常性開冷氣攻哂啲熱氣上黎

屏風樓，風都無，點感受
順應自然，你搵個山洞裸睡咯

九年冇開過冷氣

屌 依家凍到要着羽絨

年經

熱到要食雪種

係就係心靜自然涼 訓得著 但訓著左中途熱醒左成身出撚哂汗

打飛機都射唔出啦大佬

順應自然既話你會開到哩個POST?

睇屋企人數同幾大架姐

暫時都未開冷氣
但間房訓教閂埋門就好焗 遲下都係要開

淨係開風扇算唔算

聽講出汗可以減肥 所以唔開

屋企冷氣壞左 想死

討厭冷氣 凍到痴線
娘親要開 匿入房

我係無開
不過係因為屋企本身通風

沖個凍水涼 就好好訓

日日都唔開 由細到大

空氣？ 全部都係水蒸氣黎㗎！！
流動？ 一滴風都冇呀！！
屌你老母我間房入面啲繽紛樂融撚晒
天文台賠返畀我呀

搞咁多野我開冷氣打飛機唔好

我都唔開風扇都夠

係咪咁撚勁 今日都唔開

贊成 贊成 上年淨開過一次

痴線，坐係到乜都唔做都係咁出汗
心已經好靜，一撚樣出哂汗
點都要開一陣冷氣

剩係訓先開 支持環保

頂到熱，頂唔到濕

訓前開1-2個鐘降下溫就熄

一打唔撚洗找

On9仔

舊年搬屋前，5月左右已經熱到開冷氣
舊年3月搬屋後到而家，涼到未開過冷氣

+1

我仲未開
屋企廿幾樓係半山
如果樓上唔開冷氣
可以連風扇都唔洗開

窮撚屋企冇冷氣，個風扇又太弱，好想死。

睇見呢個post即刻開返個冷氣先

New age

半山

仲著緊羽絨。。你地仲開冷氣

我
如果全地球唔開冷氣就會舒服好多

不如試下自焚

係咪嫁
三間房三部機開足24呢

我都咁，問題係我屋企人實在頂唔順

屋企冇開冷氣成廿年

樓主加油
我比下電費涼下氣好過
屋企如果唔通風局促 只會佛都有火

世界末日開唔開冷氣都死撚硬架啦 痴撚線
會有方法預防同生存仲叫世界末日咩
條友係咪熱到傻撚左

唔開冷氣 訓都訓唔著

我呢度超凍
著緊三件衫回你post 有暖氣都冇用

會熱病

如果間房通風，其實唔開都得
如果囉....

由細到大因為鼻敏感 所以都冇開過冷氣 太耐冇開搞到連部冷氣都壞埋 但今年真係熱左好多 係屋企滴曬汗 試過冷靜個人坐係度 啲汗都係咁流 結果今日阿媽買左部冷氣 迎接清涼時代

屌 就算唔開冷氣
全部隔離鄰舍唔夠夜晚8點就齊齊開冷氣 搞到我間屋都熱埋一份 死死地氣開埋一份 沖埋凍水涼都係熱到仆街

利申 住公屋 啲屋痴得好埋

自己熱到生熱痱，訓唔好都無開
因為開左訓唔着

笑撚到我

你條傻閪講野都幾撚好笑

世界末日係冰河時期咁你點算

晚晚開涼浸浸理撚得你

唔係長開都過二千

有座山喺隔離特別大風 下下都發發聲 平時開門都夠做 上年開冷氣唔多過10次

出一秒即爆汗

我舊同學身體勁虛弱 一開冷氣即病
佢酷熱警告都照直接瞓又冇乜汗出

屋企冇暖爐同用煤氣既產品
冬天期期二千

唔開冷氣打邊爐

順便焗個桑拿

我嫲嫲
依排上佢屋企佢都滴哂汗 塊面濕哂
問佢做咩唔開冷氣 佢就話都慣 唔係好熱姐
其實知佢係想慳錢
但每次一上去 佢都滴住汗問我洗唔洗開冷氣比我
我真係寧願佢對自己好啲

巴打加油 支持環保

利申成日開冷氣

其實環保係睇你係無私定自私
講緊全球暖化最嚴重既影響可以係下幾代生存唔到
為咗你既後人 你會出幾多力去保護我地既地球
比一個合適既環境下一代生存

每個人都想享受 唔想出汗而去開冷氣 用既電同時令碳排放更多 户外溫度更高 只係一個惡性循環 有冇人係永遠係室內？ 最後受苦既亦係我地自己

我自己都係一個超級怕熱既人 知道夏天無冷氣的確好辛苦 更至訓唔到 當我去到真係出哂汗訓唔到既時候 我會開半個鐘冷氣 之後開風扇 其實已經好舒服 希望各位巴絲可以為自己生存既地球對一分力 用電既時候問下係咪真係有需要

環保撚連風扇都唔開

好心酸 巴打你要對啊嫲好d

窮人生仔正仆街 作為報復
如果要有錢人ge 後代 係一個更惡劣ge 地球生存
係唔係要更加盡力去排放碳？

都係睇你究竟係咪自私既人
加劇碳排放 你一樣受苦

魚蛋論

可惜地球係玩緊鬥仆街遊戲
你玩無私只會被人單方面剝削

我有我開風扇冷氣，
你有你感受自然風

唔開冷氣想要負評

怕咩啊 死到臨頭D科學家研究速度好撚快
會全球聯手解決問題

利申: Plague Inc 最高難度爆機

焗個下仆街

住高層 夜晚唔開冷氣會比樓下蒸撚死

去野外生存 但唔好打獵食肉 咁樣就最撚環保喇